<resources>

    <string name="app_name">Portifile</string>
    <string name="user_name">Cleiton Lopes Braga</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>

    <string name="target">
       Trabalhando como desenvolvedor pela Inmetrics prestei serviço ao cliente Banco Santander atuando
     nas seguintes frentes de desenvolvimento:
    </string>

    //SUBTEXTO1
    <string name="text_1_title">Automatização Testes</string>

    <string name="text_1">
        No primeiro ano atuando no cliente trabalhei
     realizando testes automatizados no aplicativo Santander Way também realizava
     refatoração destes testes e participava de reuniões semanais para elaborar
     melhorias nos demais testes.
    </string>

    //SUBTEXTO2
    <string name="text_2_title">Suporte N1</string>

    <string name="text_2">
        Durante o ano de 2022 e metade do ano de
    2023 atuei como desenvolvedor Android da mesa no atendimento de requisições e
    incidentes abertos no aplicativo Santander Empresas. Minhas atividades eram de
    monitorar bugs que poderiam ocorrer no mobile do PJ e realizar suas correções,
    revisar código de outros desenvolvedores para verificar senão haveria problemas
    futuros com a implementação.
    </string>

    //SUBTEXTO3
    <string name="text_3_title">Suporte N2</string>

    <string name="text_3">
       Atuei entre os meses de Agosto a
        Novembro do ano de 2023 como desenvolvedor Android da mesa fazendo a
        extração de módulos que ainda estavam acoplados ao projeto legado do aplicativo
        Santander Empresas, troca de certificados digitais que estavam no prazo de
        vencimento, documentação de procedimentos e apoio ao time N1 para correções
        de bugs ocorridos em produção.
        Elaborei em conjunto com o time a documentação para novo onboarding que será
        utilizados pelos futuros desenvolvedores a serem contratados cuidando
        particularmente dos procedimentos relacionados ao desenvolvimento Android.
    </string>

    //LINGUAGENS
    <string name="linguagens">Linguagens</string>
    <string name="kotlin">Kotlin</string>
    <string name="Java">Java</string>

    //FRAMEWORKS
    <string name="framesorks">Frameworks</string>
    <string name="Retrofit">Retrofit</string>
    <string name="Room">Room</string>
    <string name="Rxjava">Rxjava</string>
    <string name="Coroutines">Coroutines</string>
    <string name="Jetpack">Jetpack Compose</string>

    //Arquiteturas
    <string name="arquiteturas">Arquiteturas</string>
    <string name="mvc">MVC</string>
    <string name="mvvm">MVVVM</string>

    //Observância
    <string name="observancia">Monitoramento</string>
    <string name="analytics">Google analytics</string>
    <string name="crashlytics">Crashlytics</string>

    //Testes
    <string name="testes">Testes</string>
    <string name="junit">Junit</string>
    <string name="mockito">Mockito</string>

    //Labels
    <string name="circular_shape">circular progress value"</string>

    //Projeto-AfimDeFeira
    <string name="afim_de_feira">AfimDeFeira"</string>

    <string name="descAfimDeFeira">
        Projeto feito com o objetivo de auxiliar as pessoas a encontrar as feiras livres na zona
        metropolitana de São Paulo.
    </string>

    //Projeto-GitHub Repositorios
    <string name="github">Repositories"</string>

    <string name="descGitHub">
        Projeto visa mostrar meus conhecimentos em tratar chamadas a APIs utilizando a API do github
        que retorna os repositórios com maior quantidade de pullrequests.  .
    </string>

    //Projeto-Portifólio
    <string name="portifile">Portifile"</string>

    <string name="descPortifile">
        Criado projeto com a intenção de mostrar meus conhecimentos utilizando o Compose  .
    </string>


</resources>